今日唔會開會!!一齊去搭地鐵!!

目標 紅色/藍色/綠色
鍾意既帶單車/gip/ 文件

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
做咩都好 搭車都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

今日休息留力

今日唔洗去政府總部
大家可以專心坐地鐵了

依個時間應該大力宣傳警察的暴力、不當行為。

唔好齋搭地鐵
一定要分配人去搞路面
搞三隧 搞青馬 搞各大走廊

地鐵過咗rush hour之後成效低咗
相反路面有物流有生意佬
塞到佢地就癱瘓到香港運作

各有各做